翻唱MV黎講 呢條算唔算最高質

茶封含撚3個f4

見你咁慘冇人理幫你推下

最正唔係依個咩

到底係咩驅使佢地拍呢條片

係佢個仆街導演fd推佢落火坑